經國內線轉機但無得飛點拎返錢

代朋友問，佢8月24飛去法國，要經深圳機場轉機先去到。但大陸嗰度話臨時取消冇得飛，想問下點先拎得返錢？有冇唔洗經大陸嘅途徑

[緊急分析]法！不！責！眾！

邊度買咪問邊度退

大把航空公司都唔需要經中國

我唔明點解咁簡單都要問

邊間咁抵死？